有無巴打可分享下淘寶訂正版FIGURE既經驗

是咁的
小弟最近睇中左隻大陸廠出既FIGURE
而香港幾間主流玩具模型店都無開訂, 精英 月份之類
迫於無奈只好轉投淘寶

請教下各位有經驗既巴打 淘寶訂FIGURE有咩要注意

隻FIGURE既資料

我唔知你知唔知知乎係咩，但係我覺得你如果想問大陸嘢，最好就係去大陸啲forum問

屌你條link 間野寫晒英文 同 有global shipping 啦

好似係

淘寶你可以問佢係正品定老翻, 佢地唔敢呃你因為有售後, 香港賣家反而答你"唔知"要你估

得罪講句
唔係貪平、衝老現淘寶安全過香港

香港越黎越多大種乞衣

巴打
好似見到孤仔開訂

Thanks 巴打
我都見到D舖開始開訂 唔使搞咁多野了